[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2276)

下盤100%

多拉多屎入未

0:1

勁

On9 半主要jump

克雷

01

下盤ng cashed

下盤盃

全大只需？

Fg先岩 岩岩訓醒sor

上半場cup 2:1 ok?

Ok

半客

仆街西盃
一買就唔正氣

Leon!

1:2

大波cashed

藍十字on9?, 細波半和半場輸哂

上盤再次

12

兩場半客

Blacklist藍十字

藍十字驗腦pls

2.5b

馬會推薦細波
就咪鬼買細啦

他利昂ggggoooaaalllll

好彩馬會趕得切開返仲派個高水下盤

屌， 今朝d 波西撚到

克雷追和 cup未

買+1要驗腦居然唔直插win

1:2收米

半場2:2 先啦

踢左30分鐘

克雷立即半大

克雷快手追和之後反cup得唔得竹山

先

和左到時又話唔直插＋1

賭仔把口轉得快過爆船陀螺

搵食啫

利昂幫手申請張戰神卡

克富禁屌俾人入咩玩法

半場cup啦屌

多拉多屎0:2未

邊個再買藍十字我就指撚住佢黎笑

1:3準備

買藍十字

半和 細 我地笑左你先

半大黨

on9, 我仲有注單數好彩

咁完左場再笑

3:1你啦

利昂好波

屌你老母藍十字比人射3入2

克雷真係表演咩係禁屌俾人一射就入

岩岩邊個話3 場主
搞到我克羅低水win 都走去買

克雷一射就入

克雷0:2未

你

屌你， 半場開1:2 係咪on9

咁就jump半主

墨盃合埋眼買下盤就得

藍十字cup啦

真

十卜

2場主

咁第3場識買

真， 琴日買泥卡沙下盤起碼開心左80 分鐘先

求藍十杯杯佢

盤王

十一點點買

藍十字我屌你老母
半和都守唔住

求中

藍十字我屌你唔入都唔好入烏龍啊

Gun 下盤盃

Sosad

客隊盃

跟

im

下盤輕鬆到訓陣先

唔貪心 下半場 多拉多屎 開大波就ok

gchi

入波未

跟， 普馬斯垃圾黎

藍十字駛唔駛大波到咁呀

13

1:3

放心 你補左單呀麻

克雷肯反cup未啊屌

睇黎你1:3 完場殺埋我單數

比2球 多拉

取消關注

1 3

藍十字我真係屌你老母

下盤gel

屌 同燈星同路jump

克羅單邊9c, 禁屌
輸緊1 粒

唔講咁多gel利昂先

真係不得了

藍十字廢撚到

下盤手足全面進場

藍十字
2.5b 半大
克雷-1 雙 十字單jump

無眼睇

屌你老味假過狗
十一點allin買大學

藍十字個種廢

屌你賤種籃十字冇龍架？

入波未 多拉

0:2

個龍負責將d 唔入既波撥返入去個龍度

克雷好波

雙頂住呀

瓜瓜主勝3倍 想要

一射又入， 屌你老母痴撚線
買果兩隊都唔打龍門

2場下盤-1

克雷先係冇龍果個

之前都1.92 1.92 而家2邊1.88

藍十字馬會分析都講左出副選啦 咁都仲去買嫌錢多

兩隊都買過 閪波

墨超主冇龍

克雷個龍走左上去踢？

兩場單都輸埋就真係jump

馬會派未 點買11點

真係要驗腦

克雷個種廢

應該係猜輸左先焗住做龍

數據上唔廢 但唔知踢咩9

我1.68主都開唔到？ 以後唔買墨盃 墨假踢墨乙=假上加假

比人兩射兩入

下盤提前派彩啦，浪費時間

個龍炒左佢啦屌

琴日尼卡沙都聽倒有人咁講

肯撚定11點又開返上盤 玩9死你地

allin 客 is ok

有機

下盤要4-3先輸wo

客隊盃呀

竟然冇反cup劇本

今晚西盃 巴塞贏一球都出線 利雲特+2派錢

單邊10c

唔好理 11點開上盤

11c 禁屌 但輸2球

多拉多屎入未？

點解我要買+1

點輸

志明超級心水

紐卡素盤 重心🤪
Wednesday 半大 超重心😭
華倫西亞盤 無敵重心🤪
布拉加 半大 重心🤪
中岸水手 🤪
Korea 🤪
Bao bao half b (no buy)😭

屌你係咁貼真係好撚煩

主隊面子球都得

輸死人， 直覺買數， 最後買自己對家單
會唔會兩場死哂

藍十字級直播食爛屎

最後會單

克雷0:3 未

因為你on9囉 得未呀係咁貼仲乜

開成十一個角球得兩球中龍， 咩廢隊黎

棋妹

十一點兩邊一齊升水

藍十字12m
頂住單數

12m

gchi, cup 到我負責提供爛屎

2:3

劇本來了

3:3比我走半格當贏啦

主其他了

十字級佢老母

十字 我唔貪心 你追和就夠

藍十字2:3 波蛋300 倍

多拉多屎

十字追和 super la 和和氣氣

睇錯半場
35 先岩

多拉多斯2x 倍

13 個角球2 中龍， 呢隊野要mark 低， 聯賽長追對家， 廢到

兩場大波 克雷cup埋啦

藍十字求下你入多球比我輸半

買到先得架 屌你老母 煩閪

支持

真係開哂大波，，，， 下場都大波算了， on9

克雷禁屌都豬兩粒 廢到

唔信藍十字做到阿美利加咁樣80分鐘後入2球

終於開大

Goalllll

紅牌準備好

紅牌 12m 反cup

藍十字而家先訓醒 狂攻

藍十字比番半格我驗腦

琴日三場3x1斷一大波 今日無買就咁順利開出

做下樣等大家下場買追佢姐

不了，下盤要全格

名知出副選都仲買

單邊13角

都輸

嗌下姐唔係嬲嬲豬啊

知你醒啦

收左錢係咁架啦

普馬原來開季仲未入過1球

你問點解 人地答你又話人嬲嬲豬
真係難服侍

差啲追和

紅十字肯杯未

上場咪輸1:2囉, 咩未入過1球呀

燈到

11點買咩好

和波收返半驗腦費啦

無腦大+上盤

11點繼續下盤

11點肯定上盤 最多輸半 信就跟

一百幾十留返幫你老母執骨啦

輸半咪姐係下盤

和波客隊輸半啊

唔信開哂大波， 普馬斯細波有1.8 水唔錯

如果9點係1上1下就唔知點買，但2場都係下盤，就好大機會第三場都係下盤

屌， 入球單咁都輸， 屌你老母3 中3 入，搵我守龍都好過佢

弱撚智 克雷去踢墨丙啦 墨乙都踢唔過

入球雙頂撚住

逆向思維 就係9點踢下盤波 11點踢上盤波

禁屌俾人入

仲要主場

我就唔撚信最後果場都開大波

馬賽輸比法丁廚師農夫咁踢咩好

1:3 dllm 返去運毒啦

踢街場

想問吓連登仔懶型懶獨特夠未
屌你老母藍十字都買

咁11點買咩先普通

克雙 十字單cashed

上盤又瓜晒

好彩 單到 藍十字

出水未

3場墨假都係下盤

蝗國都買呀連登仔
痴鳩線

克雷賺少左

買 5 注中得一注單數， 屌你老母

下場買咩

最後一場， 下盤細波屌你老母

究竟係3場下盤定3場客呢

11:00買咩？

一百幾十唔係錢咩錢已袋理閪你

最後一場ALL IN細波 夠薑就全開大

半大

11點場買入球大算 分分鐘又開下盤

咁你咪自己袋埋佢囉 冇人理閪你呀 po上黎托咩

細波同路

重未派

100蚊都放上黎嗌 嗌你老母

我知呀
實係有成班連登仔懶型懶獨特買瓜大ga

gun

咁要買幾錢先嗌得

主客 客主 和客

唔派點買。。。

買一百幾十都要貼堂

半客 全客 客客 客盤 掃晒 我唔信著晒燈

買半大都唔派 算當慳返

主定係客大船？

普馬斯隻廢

再追上盤 唔信再開下盤

贏硬

狗會真係好閪慢

預2個鐘

想買客，點知封左

馬會幫你戒賭

必勝客 反客為主 客似雲來

支持下盤開出

w
無懼真飛

上呀大學

最後三場下盤輕鬆到

普馬禁屌

今晚有冇人要日本

普馬雙

買幾多都嗌得 你放條飛上黎嗌做乜春？

瓜

笑4

買左少少+1，希望細波開和

頭先克雷都禁屌

半大上佢老母

但係大學唔對路

靜靜地完場好嗎？

嗌得咪得囉貼圖我唔知要向你地申請喎

似層相識，禁屌落飛，入唔到波, 然後俾人90分鐘絕殺

大學隊準備入

買左主驗腦啦 根本同普馬唔同級數

即場讓平半升半球

大波已死

普馬㩒屌唔入

你真係玉9孫 個+1贏緊仲要放上黎事後

大學

大學學界級數想同超聯職業隊打

Feel 到主要入了

是但一邊入一粒先

1:0準備

半大上呀

上盤又要準備

仲係00?

又角大了

我寧願輸都唔撚柒會買普馬斯

普馬斯上呀

普馬斯真係好廢

上季唔係咁

禁屌

馬會派彩慢到呢

垃圾普馬 針得

大波ok?

普馬打隊廢嘢都入唔到波？

禁屌唔入有撚用

主廢撚到

8射3中0入 仲話踢墨超？

客仲撚廢

問過克雷未

3場下盤

我究竟睇緊乜撚野

邊個話買主要驗腦，而家買客嘅可以一齊驗

我諗客又係俾人絕殺嘅撚樣

等陣又要去馬會拎錢

我都拎

我了

買西盃都要驗腦

呢d盃又唔7開角

女旁証

一齊

你勁中 btw 邊間 我銅鑼灣時代個間

是但一邊入啦屌

我中環士丹利

咁遠，陣間諗住收完錢近近地食個千兩算

屌你老母普馬斯 入未？

即入

Rich

Fake goal ?

入未啊客隊 allin左

普馬斯又撚手足

01 我屌

Real

獅子1:0🦁️

屌你買上盤又輸， 買下盤又輸， on9 波

GGGGOOOOOOAAAALLLLLL

吊 半場左

要多粒客
仲有得叫下-1

半客 好險

我中左都係食飯盒

普馬似和

半客cashed
雙 0:2

又中

慘

半客 全客 客客 客盤全面進場
Gel住一半先

真飛加持
全中派2個100

阿曼 金仔兩場唔關

阿曼開

開

Lm

等下先

lm

3場客阿，都唔係盤既問題

下半場1：1 super OK?

北韓d人打曬靶啦

屌， 估錯左
細波輸埋jump

Lm 收錢

2-4

普馬

暫時黎講 邊個比分app 好用？

Bet365

......

隊波正氣 用邊個app你都覺得好用

開哂客客

Me

睇普馬個衰樣都係妹到完場

普馬快撚d屌多粒黎定下驚先

大學入未

買咗入球雙 係咪等死呀？

1:1

.....

上盤表示一陣食個靚lunch
跟住去收錢

去緊食千兩

狂刷角又唔識入

普馬斯
聯賽買你又輸 依家買你對家又輸

主追和未

買乙組仔

留名

球探係咪死撚左 用wifi 會話數據連接異常

角球比賽

主隊追和快

主快

入得一球就妹 鬼唔望俾人追和

主反cup未

普馬 頂到完場

主隊加油

主即要求主入波

1::1劇本準備

當主角球刷到同客一樣 就會入

主隊唔好俾人睇死 加油

主真係唔識入

普馬頂埋收錢

頂到完場就得

試下1:1 完場好冇

追和未ar屌

不了

2比1完場

屌你老母普馬唔入多粒都頂撚實阿

快追和

快手追和啦屌你老母

主隊廢到 唔識射？

比埋開上盤啦

屌你老母仲要12m

普馬12m

勁就贏左啦

邊隊

LM

客

馬

頂實

普ggggoooaaalllll

easy

入多粒啊笨

3場客客
買主既咩心態

屌你咩全部客盤

🦁️2:0 好彩追多場上盤 贏番

頂住阿

頂實呀

Me了

食屎啦連登仔
次次都懶型懶獨特

屌你咩， 普馬斯買對家又輸

普馬入多粒俾我睇下

點解要驗

上盤手足請全面進場

不了 0:2波蛋

me

mememe

上盤收錢

今朝3場全中

驗你老母個腦
生咗你個閪仔出嚟

我

上下盤都未識分

抵鳩你死 懶型懶獨特買主

可以抽定先

唔出水

唔明點解有人買主

抽我羊大錢

收哂3注 有錢食好西了

嘩屌， 勁撚到

一隊唔識咩料嘅墨乙都夠膽買
連登仔驗腦啦

屌你老母 大波都開唔到

琴日摩納哥反杯唔到 朝早又買哂兩場上盤
好彩all in Bruno Mars

Gel

得喇得喇知你買咗普馬斯叻喇
贏嗰一場喺到重覆同一樣野

今晚烏雞有無同路

摩哥都買

咦今日冇澳職

依位手足好可憐 有無人派佢 一陣出水回饋大家

你抽返俾我都得啦

me too

留名已截 星期六會抽4個

聽日啦

直插阿曼-1 算

有無人入$1.7 俾我

呢場未必認真踢啦

Gchi

Tg 我做好人過3蚊比你 pps 1蚊手續費

留tg

今朝訓左買唔到

巴塞讓到咁深 覺得唔會大抄喎 對家有冇廢到咁 同埋巴贏1-0已經可以晉級

聖伊天goalllllllllll cup左
打比郡 2x1

我覺得讓少咗 聯賽已經超晒班拋離人好多分 要全力玩杯賽賺多啲獎金 有信心主其他

一定出全陣 屌打人

垃圾墨杯仲唔派彩

Send 左

有冇諗過如果疤唔小心俾人入左一粒會點

贏全格要淨勝4球

有冇諗過如果疤唔小心入左3 粒會點

全咩格，狗會都冇開盤
疤就算領先20都未穩
一唔小心21就奶野
所以淨勝3球先穩

星sir 講呢啲
大家睇路

走數？

人在外國 冇賭馬會 依家個盤係-2.5，-3

等埋陣容先囉
-2.75 應該得

重心

1.58

好過收息

而家1.63
遲買多幾舊

Fifa19隻秋 求對手

屌你老咪提撚晒水都仲買瓜大

今晚12點又有主場魔音聲煞

屌你9:30呢組難賭到
首名 對卡塔爾/沙地
次名對澳洲
點知佢地想打邊隊

賭阿曼

有冇人要日本同沙特？

中國隊都夠秋你

Come on 😂

冇玩了
依家只玩手遊

笑死左?
咁浮誇

屌你老味真係唔信亨利
打多個贏唔到仲差啲輸鳩埋

下場主場應該來料

同psg比人反cup果場一樣賠率

日本?不了

無波賭好無聊

9半果場千奇唔好買日本

y

馬會唔會送錢 信唔過客隊就避啦

依家係睇邊個想避澳洲決心大d

9點 日本

日本定阿曼 邊場正氣d

阿曼

日本大波串阿曼大波串卡塔爾大波串北泡細波

有人同路？

本身想烏g
但所有報紙連馬會分析都話日本讓唔起

日本呢隊野好撚伏
第一場就利記式打nba
第二場就馬體會式入完1球妹到尾

阿曼直屌-1啦, 上場禁住烏雞黎砌, 係輸波姐,
但烏雞半場都屌土庫曼 4球啦

馬會冇開盤
就知正氣波
好似琴日越南果場咁

唔使講啦下盤吧

唔好啦彪哥

又係收息波, 次次咁講, 最後都

有

不如買阿曼角大博佢撳屌單邊刷角

冇
好懶

一禁就入一禁就入既話點算

熱刺

咪撚跑步啦今晚 跑親都豬

阿曼要入2球先有機會出線

錄親音把聲都成個弱智仔咁

笑到仆街..

沙特阿拉伯 主勝

輸硬

阿曼-1串咩好

靴仔bb
個個都睇你頭買咩

jer返你m狗啦

轉左帳號原來

屌真係靴b
屌笑死 岩岩google左
屌原來一直係到 難怪我上盤成日jump
還我血汗錢

今晚四場都會順利開上盤

它老豆重心。一野轟落去

原來佢係靴仔

咪咁痴線啦 日日都有人同你一齊買去馬會搵個黎bin
有人好得閒起底 咁可以點

日本半主

等你返黎好耐，我好幾日無飯錢

都起晒底了
你而家先知咩？

幾時既事 前2日先有人問起佢
咁西利又會有人搵到

好啦，波台有返方向

日本嗰場肯肯定開大啦 唔係點攞頭位出線啊

[私補] (有圖)比淫賤學生妹偷哂啲教材..

兩條女都

日本

Mk巴打買乜

笑死

咩mk

食得咁雜.. 富士480都屌打

輸盤狂魔回歸

估計 日本贏一粒 妹到完場

日本讓到咁深

你賣超級我仲唔係mk==?

日本今晚出本田圭佑

本田
大波

讓半一超低水..
好似贏硬咁款

因為多一個本田

外面已經卡塔爾熱過沙地
卡塔爾今界好勁咩？

我賣比你==

同尋日泡菜一樣

4424.. 世界杯主辦國 第一場黑撚到 入晒都唔計

沙地好勁wo

今日又係上盤日 4場上盤 串埋2場-1 爽

買咩啊屌

本田唔係傷左咩

你唔肯==

退出左啦喎

日本咁低水唔想買

出番啦 正選踢今晚 為國需戰

而戰

樓下燒肉佬叫我唔好賭呢啲亞洲假波
留返今晚有場重心 巴塞隆納-2

繼續吹

追即場角球好過

愛滋別克 屌唔屌得過？

答返佢 五串一都得啦 仲單頭 on99

honda kagawa 一人一球

日本🇯🇵

又係首名次名鬥 小心好似琴晚 伊朗伊拉克 0：0 一齊拎1分

屌你老母日本個陣

韓國終国？

屌你老母前鋒用武x嘉紀
紅牛前鋒 大迫都唔出

柴崎岳都後備

高人有乜高見請教

講下 見你舉例我咪都舉下

我會記住你

Thx

F組次名要對澳洲 ,我諗兩對都唔想打澳洲掛

角大是常識吧

唔係話傷左？上場都冇出正選

有見地 我by你

日本v 烏茲別克

雙曼大戰

屌，日本打假？堂安津，長右，柴奇岳後備

阿曼角大???

原口元氣
南野都sub

日本3場都試人試陣好難搞

南野都傷咩
見到日本前面個幾個唔開胃

日本個陣搵鬼買

9估 日本隨時開波前回到半球 咁既西陣 贏2粒

雙曼點睇

有外圍回到平手盤

烏龜都
好多後備？

烏豬

日本出好多日職球員

日本 半0全3

好撚雩WO

豬

半一上盤 想知再講

呢個莊係咪開善堂？

原來有人已經post左 睇到嚇一嚇

Skip呢場 賭12點卡塔爾走線好過啦

收到內幕

烏茲別克都出左D副選
阿美杜夫都冇正選

勁 內幕買200

重注左幾個月零用錢 輸左呢200要乞食了

即刻跌水

你上面條飛係唔係內幕料

咁ge盤都唔識買真係學m狗咁講要驗腦

唔通買左20萬同我地講咩

個條9買，日本半細串阿曼半主

日本如果次名出線對咩？

又回左成0.1

澳洲

唔係抽籤咩

睇下駛唔駛驗腦

要

no

有睇烏茲就知連阿曼都打輸咁濟 仲敢買

樓上個個都貼下盤

買烏雞真係驗腦

真 但日本呢2場都其實差唔多

日本上場都係靠12m先入波姐

改翻做靴仔啦 假kai都走了

呢場分分鐘和，細波gel
日本開始尻 客點都守

?

0:0算

屌佢初盤讓人平半 打即場個陣俾人打到變受讓呀 起碼日本仔唔會啦

靴仔係反摩 你認錯人啦

日本個龍入藉兵

屌 認錯 佢叫反摩大將軍

召喚靴仔

直屌烏雞

烏雞

烏雞2.5s ok?

竟然大船 烏雞

即刻落樓去買日本先屌

首名對邊隊

2130邊隊角大好

有冇半大手足

日本個陣好似留留地力

點睇

沙特阿拉伯/卡塔爾

30雞就2×1啦 中一場都執唔返條屍

日本:半和
阿曼:半主

有冇同路人?

冠軍賠率會說話之
日本3.8
澳洲8
唔撚信 16強就有一隊出局
allin
日本首名

日本好多後備

咁首名次名都無咩分別 日本仔分分鐘留力

日本回到

買日本盤不如等半場買主勝

都係等即場買主勝算

阿曼3.5

日職隊都屌打烏雞啦

買大細波算

日本呢場 邊隊輸要對澳洲

我估烏雞

9.5B只需要45分鐘

買左注0:0補

邊場先

日本一定唔想打澳洲

佢之前仲扮晒野問邊個係靴仔
點知被人踢爆

阿曼 主主 串 日本
正氣上盤日

邊個知道先
咁得閒google..

睇佢講野就知喇

沙特今屆表現仲好過澳洲

繼續一場大一場細

日烏1c

下線仲有南泡 點會唔走上線

角球大細
角球大細 星期四 1 日本 (主) 對 烏茲別克 (客)
細 [9.5 個] @ 2.02 $4500
送錢

日本頂住半和

日本9.5b gel

日本上

難開

入左細

痴線佬

on9，日本外圍走地開平半

買咩好呢

日本回得咁快 輸硬呀？

日本妹緊

淨係買乜輸乜都知啦

妹

嘩 日本win1.92

邊個大手轟

上盤驗腦區

摩納哥星期六又讓人

買盤正on9

落到咁

好過買盤

即係改左咩名？

烏win 4.55 去到3.5

阿曼入未

買唔到日本盤 買主勝仲肥

烏雞贏硬咩
落咁重飛

係

踢左5分鐘 回咁多飛

真係睹到short short 得
D 垃圾BALL 都買左5.5K

睇嚟係

日本必勝

角細最後一次

好少見
都幾鬼

落飛就贏 仲有人番工咩

派錢波

開波幾分鐘主勝回到半一盤咁高

巴打有鋪癮

Ps: 呢兩場我都冇買

日本成隊 都買左客勝了
安心晒

日本 第一球100%

日本半場3:0

落到平半

肯定有馬會收到風 廢事開烏雞咁高水輸錢

角細都左4K
另一場又1.5K
買完先知用左成5.5K
on 99 左自己

烏雞即場得返3倍幾 最後入手機會

2場妹緊

冇買盤係正確

9.5企得好硬

日本贏硬 唔中搵我

日本主勝抵買過盤

阿曼快手開大波

扑完女
無野做

半一上盤

越南琴日都開波回大飛 最後2:0 唔驚

利申：直程冇買

買即場好過

半大針

日本入未屌你老母

冇野做都可以買細d 當娛樂 既

點都好
祝贏

客勝係咁落飛

唔會入到

兩隊都唔攻 55波 仆街
殺埋我即場主勝

輸win 無咩所謂
睇化了

阿曼gogogo

西波都買半大 驗腦啦

我都買左

主w落飛 收倒風？

2019仲有人唔崇日

日本又禁屌返
落返飛

阿曼！

日本個場 w又鬼 角仲鬼

封左？

屌你老母0:0不如唔好踢

日烏大戰定雙曼大戰
邊場首先入球

反摩大將軍

曼 半場開大未

12點先見
唔買了

日本快撚d換大迫同南野

點射架仆街

兩場都無角嘅

換堂安津入嚟啦屌

大迫好似傷左

大波24

阿曼半主 你老母

快啲大炒啦

都要踢 因為我買左

買日本伏已中

big c ok?

開波1角之後就停

阿曼goal！

1:0呀曼

阿曼goal!!

1:0

雙曼10

曼入多幾球

No ok

阿曼炒佢老母

日本角大就得

半場炒爆佢

啊曼半主！

呢個ok

幫你打氣

1-1

差d

牙獌

日本 阿曼 半場20

角大已死 all in左

無角 典賭

日本都開半主

曼 主主人

烏G fg

有冇人

馬會操盤果個都幾醒
正氣果d 波就例牌唔開盤

咁早買 唔等即場

阿曼角呢??

psg果場點計 比人cup

係，開盤既一定係西波

垃圾日本仔

係 讓球主客和比狗買

雙曼1c

屌你老母日本

買咁少貼乜9

阿曼入多球吧

Amen 繼續上
阿門

日本角大苦主揮手區

Psg 太廢
馬會都估佢唔到

日本8.5角大瘋狂打氣區

兩隊係中場傳波 點有角

一齊瘋狂

日本仔啲野呃貨幣

日本 上盤 阿曼主主 頭5抽1 100

烏g fg 有無同路

救角

烏g 2c

allin咗

9.5 加油

支持手足

實力懸殊

曼入多球

360 龍珠直播幾撚清 delay 5s only

hi靴仔

烏茲入一粒先

456 la 琴日吉斯都正氣

2c

烏雞刷角入ok?

曼2c

上盤已死

link?

邊位

唔install D 台? 幾百蚊唔好慳

唔洗再lm thx

烏豬下半場會入

雙曼11

1-1

11？

準備0:1

炸了

垃圾阿曼 被追和

炸

乾貴士上呀

fake

曼都2c 曼唔要角呀

日本 7.5b

好釆炸咪再gel

好撚在

3.5s頂住！！！

我個半主

炸完對家

今日角球又同步

炸咩 要1:1

屋企廳唔方便職賭

日本比人禁屌

1-1!!!

角球

架仔幫手開個半主先啦

土庫曼和佢

見土不斷落飛即入，好彩炸

屌你老母買左2場半和害我白開心

靴仔買左咩？

跟，ios pvp

日本係到練緊波 屌你老母 妹到

Let’s go

日本點羸

冇睇live 日本hea踢？

日本踢到55波咁

屌又炸 半大

烏雞不嬲勁架 邊個話渣

新假kai?

妹緊

半大等緊 搵人貼飛gel 下半主

有冇睇打阿曼先

Jp 7.5b

幾時連c呀，又停哂

日本差d入 唉

咁係呀曼勁姐

3c

日本無入球

日本日職仔搏表現啦

日本3c

阿曼大波-3

開波前入左500 0:0 7.8 最驚烏雞贏

應該super

日本前幾場原來係真廢

下次識買啦

日本比力

副選黎 雖然正選都係咁

阿曼刷角thx

冰角plz

甘1 :1點算

日本仔唔夠跑 屌

入左一球 再補飛 本多終勝

Wc 屌打世界第3

亞洲仔係咁

半場真係1:0咁老土 咁日本仔角大未

輸左

出力啦日本

日本仔又音害賭仔

日本8.5角大瘋狂打氣區

唔貪心
半場5角就最好啦

世界第3最尾睇住食

日本唔係連輸三場盤呀

迫害

炸撚走左個半大 gg

乾貴士都要打後備

咁廢

究竟炸左幾多球

曼3c

Oman半大派$100

唔係踢西甲？

Oman半主頂實